
Я слышал в трубке твое неровное дыхание
И понимал, что ты находишься где-то на грани
Ненависти с обожанием и будет правильно,
Если забудешь то что есть и было между нами
Хоть и жалко видеть грусть твою, но я не чувствовал,
Изначально ничего к тебе — лишь пустота
Внутри меня... И если говорить короче:
Я должен был любить тебя только до первой ночи.
Кричать громом о своей любви к тебе, и громче
Все это может продолжаться лишь до первой ночи,
Писать в строчку красивым почерком слова и снова
Это игра только до первого стона
Не больше, чем истома, способ убить боль на время
И не расклеиться чтобы самому я клею
Людей левых, по, сути, девушек непрочных
Прости...Я чтобы выжить...я не нарочно...
Ненавидь меня, за то, что я нарушил правила.
Ненавидь... И ты имеешь на это право.
Нету нравов. Им тут не место.
Ненавидь. За то, что я разбил твое сердце.
Не обвиняй меня ни в чем, я тут не при чем
Я не хотел бить тебя, просто попутал черт
Как разбил тебе я сердце... Точно также
Разбили мне мое на куски однажды...
Может когда узнаешь правду ты меня поймешь
Когда то я и сам летал, но влетел на нож
Я любил, ты представляешь? Я умел любить
И плыл к острову счастья, но налетел на рифы
Она была, как нимфа, будто из кинофильма
Все закончилось ужасно, начинаясь мило
Букеты, подарки, смски по утрам и
Моменты счастья на цифровую фотокамеру
И я не понял что случилось, то ли проснулся
То ли реально разлюбила, как ненужный мусор
Я думал, что один я для нее, единственный
Я был и вправду одним, да только одним «из»
И с тех пор я улыбаюсь, когда страдают
За нее другие девушки — это как мания
Как наркотик. И чтобы избежать ломки
Мне приходится изображать охотника
Ненавидь меня, за то, что я нарушил правила.
Ненавидь... И ты имеешь на это право.
Нету нравов. Им тут не место.
Ненавидь. За то, что я разбил твое сердце.
Не обвиняй меня ни в чем, я тут не при чем
Я не хотел бить тебя, просто попутал черт
Как разбил тебе я сердце... Точно также
Разбили мне мое на куски однажды...
